莫拉達7000萬鎊上車

未？

又話年輕人上車難

你個名都臭晒，出名9up
無人信你啦

祝福阿古路下季無傷無痛，入到波唔會俾哥帥賤賣

agger路好波

你週薪有€23萬就覺得話都冇咁易

60m炸

God

邊個話我9up

唔撚洗7000萬呀on9.仲唔係9up

報多左成千萬啊屌你

正義之車大把錢，估大左有咩所謂

鰻魚俠